加國會議員格勞斯：如果我哋而家唔採取行動去幫助加籍港人，佢哋可能被禁出境去要脅我哋

push

快啲收人啦